(台測)dead rising 活死人地帶 活死人凶間

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.故事設定在 Dead Rising 2 及Dead Rising 3之間，記者Chase (Jess Metcalfe 飾)跟女攝影師 Jordan Blair 在 East Mission的隔離區採訪有關 Zombrex 疫苗專題，誰知疫苗未能發揮作用，再引發另一場喪屍潮。在逃亡路上，Chase 遇上Zombrex 用家Crystal及尋找女兒的媽媽 Maggie，四人一方面要防止被咬，一方面尋找爆發原因，最終發現一切是政府的陰謀所致...

2.一名居住在美國威斯康辛州密爾瓦基（Milwaukee）名叫安娜（Ana）的護士，在一如往常回到家休息。但隔天她的生活完全變了，丈夫變成了喪屍。好不容易開車逃離住宅，才知道整座城市已經陷入混亂，但突然有人要搶奪安娜的汽車，而撞上了一棵樹，安娜就暫時昏迷。（此時片頭音樂"The Man Comes Around"播放中，音樂還夾雜著各地因喪屍而陷入混亂的畫面）

3.人類創造的文明世界已成為遙遠的記憶，現在的世界是一個無止無盡的噩夢，活人不斷受到活屍的攻擊，被它們生吞活剝，於是碩果僅存的人類為了活下去，只能躲在圍牆高築、防衛嚴密的城市堡壘，竭力抵抗活屍的攻擊。
少數有錢有勢的特權份子住在市內的綠洲高級大樓社區，在可怕活屍的威脅之下，試圖製造日子照舊的假象，維持著夜夜笙歌的糜爛生活。但是在大樓以外的城市街頭，平民百姓卻過著苦不堪言的生活，他們每天活在死亡的陰影之下，只能藉由賭博和嗑藥來麻醉自己，逃避這種地獄般的生活..

11 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野